# Тестовое задание №1 для productstar
## Описание

Проект выполнен на Laravel.

Страница, на которой выводится текущая погода в Мурманске.
Погодные данные берутся из Яндекс.Погода

## Обзор кода

Логика разбита по трем файлам:
- web.php при визите по пути '/' запускает метод show контроллера WeatherController

- WeatherController имеет два метода requestWeather, который принимает на вход координаты, выполняет запрос в яндекс.погоду по указанным координатам и возвращает json запроса. show, который вызывает метод requestWeather, передавая в него координаты, а позже возвращает view weather, передавая в него координаты

- view weather отвечает непосредственно за отрисовку переданных параметров. Использован готовый css, генерируемый при создании проекта Laravel, логотипы productstar и яндекса
